PS4 lag 機問題

次次打Fifa 連線 lag到好似睇定格動畫咁
查過wifi就收88-100% 上下載速度就超慢
得果10mps 究竟係咩原因？淨係fifa連線先會咁
已因為lag機問題連降三級

用lan線啦

你廢